珀爆

業主賣樓未

珀麗灣居民